後生妹妹仔 年輕細細就走去做倫敦金

真係無眼睇 真係做援交妹都好過你
樣又唔錯 又後生 吊金龜都好啦 做咩要做呢d偷呃拐騙既野
名同相我就唔公開啦

你呢班做倫敦金既 好自為之啦

樓主個阿媽 年紀細細就去做雞

唔公開 開post嚟做乜